小學雞做主席,中二病做副主席, 想國家唔食屎都難

你見而家個黨做咩?
人出人權報告,佢又格硬出一件人權報告,話民主國家冇人權
人頒和平獎, 佢又格硬頒一個孔子和平獎比D獨裁國家領袖

屌你老母, D行為好似小學雞咁撚樣,唔怪得個國家食撚晒屎啦

咁多屆中共領導人之中
最勁鄧小平,係外國打工留學
之後江、胡2位都係大學讀過書、唔差

一直以來進行既計劃都唔會過激,沒引起西方國家反感
可以默默進行

一去到習帝

就打正旗號宣告支那陰謀

最閉習種以為而家係唐朝盛世 其實而家同清朝差不多 八國聯軍經濟打擊中國